大阪買IQOS 電子煙

有冇巴打或者親朋戚友近排去過大阪又買到IQOS?
想問問點樣買到 thanks.

無得買

我見 10000yen 有找 所以諗下姐

巴打我頭先係千日前附近買到
12000yen連5盒煙彈

唔洗本地人都買到?

上星期去搵左幾十間便利店，皇天不負有心人，尾二果日搵到，係難波站入面間細lawson
9980yen

淺草間lawson有
利申 一個月前去

Yes

巴打可以睇下呢個網

我行到第二間就買到

Thanks 巴打 下星期我去大阪搵搵佢

喺日本買咗果 d 巴打枝 iQos 可唔可以 hand carry ?

可以